香港隊post, 請解1001

[撐起港隊] 東亞盃外圍賽第二圈 11-16/11 @台灣

係三日比賽黎，好快爆post

已解